[kpop]掩耳盜鈴，中國人本質也！百萬人示威，視而不見，賤婦也！

屌你老母死賊婆下台呀…咪撚妝聾扮啞